TVB又開始洗腦啦

植入式係好撚差囉

邊撚到大趨勢？

茶樓啲死廢老又係到啱啱啱

啱你老母

屌你老母東張閪望

屌你老母做媒扮途人

仲破天荒搵埋其他台迫通訊局跪低

屌你賺錢又唔係有得分 關市民撚事咩
變左我地問題咁 痴撚線

垃圾tvb

視覺污染，仲借中國節目插香港落後，都on99

人地話賺到錢後製作更高質數節目回饋觀眾
第一個應該係摺左東張閪望依D低質節目先再講啦

冇得做架喇，佢份財務報表個盈利跌左咁多了。

對植物式廣告，我覺得可以考慮，韓國都有呀。

但用東張西望成日sell自己d野真係頂唔順。

利伸：曾向通訊事務管理局投訴，但最終局方認為冇錯。

高質素？ 講黎都晒鳩氣

植入式先岩 打錯

咪撚睇啦

又要睇又要屌

屌你老母

對比香港其他電視台咪高質囉
但對比英美日韓, 甚至大陸咪...
TVB自己知自己事啦, D人係地鐵搭車,
都唔多見睇你D節目

拎啲屎同自己比都有 cls

我又唔想睇

我係茶樓啊

佢自己唔提升節目質素去吸引廣告商
反而屌鳩政府市民唔比佢直入廣告賺錢

完全錯晒 好撚反智

其實香港贊助商點解仲要植入本地電視台宣傳
直接係外國或大陸劇集仲好啦,
反正D人係地鐵度, 都係睇非本地劇集